蘇文隆坐正任粉嶺主任裁判官 近期「代表作」重判社工劉家棟囚1年

註冊社工劉家棟因於去年7.27元朗示威中，呼籲警方放慢推進而阻差辦公罪成，遭重判入獄1年，判決備受質疑。主審案件的粉嶺裁判法院署理主任裁判官蘇文隆今日「坐正」，獲司法機構正式委任為主任裁判官。

屎忽鬼官

決定應該係見 board, 半年前。但已經寄出投訴信係咪去咗九龍城？

納粹法官

please pin
[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

今日講既係狗官蘇文隆比十數大漢輪姦既故事

可能準備做國安法指定法官

新歌

屌

Volksgerichtshof

有無人未寄投訴信
郭偉健 蘇文隆